23:38 西營盤大量狗車往上環方向開往

目測最少十架